點樣講分手

由初初熱戀到而家已經嗌過無數次交，大家都知其實對方唔係啱嗰個，或者係我咁覺得，講過好多次分手，都係對方死唔放手，話冇咗我唔得，最後次次都分唔到手，但我真係好攰好辛苦，同一個已經冇感覺嘅人返到好似熱戀咁真係好難，我好想狠心講分手，但又驚hurt得佢好深，唔知會做d咩(暗示過我)，始終曾經愛過，而家死拖爛拖都唔知為乜

由佢死

咪撚再拖 直接講話要分手 依加唔係問佢同唔同意 係同佢講清楚你要分手

死拖爛拖就狠心啲對佢啦

分手

你已經唔愛佢既 無謂浪費大家時間 直接講啦。依個世界冇話邊個冇左邊個唔得,時間會沖淡一切,尤其大家都知道大家並唔係可以長久落去,拖落去對大家都冇好處。
不如試下冷靜下,俾個空間大家思考下係咪真係仲想一齊,定係只係覺得對方只係一個習慣

你唔要佢佢會好hurt架
比人唔要真係好慘好可憐
不如從頭黎過？

爺夜深時曾經問心
有沒有太過傷害別人
才發覺世事總有原因
沒有爺她們學不到死心

爺是她們要修的行

直接講分手
唔洗同佢嘈 直接block 晒佢可以搵到你既途徑

不如算啦

要死一早死咗 照分
最憎呢啲拎生命要脅對方嘅垃圾

block柒晒佢